蓬佩奧撐示威無人講?

美國國務卿蓬佩奧在華盛頓出席一項活動時，再提及香港反修訂逃犯條例引發的示威活動。蓬佩奧認為，示威是適當的事，抗議活動在美國亦隨處可見，他坐車返回國務院的途中，亦經常遇到抗議，華府希望北京做正確的事，尊重香港及涉及香港的協議。

被問如果北京出動解放軍平息示威活動，華府會怎樣回應，蓬佩奧說，不會回應假設性問題。

蓬佩奧又提到，他每朝都會閱讀有關中國的資料，認為有些問題為美國帶來機會，但同時帶來風險。他讚揚中方在北韓及阿富汗問題上，協助美方，強調中美在很多外交問題上，雖然無共同價值觀，但有交疊的利益，因此可以致力解決問題。

口交部條婆娘講野就推到上熱門
無撚野呀

華春瑩: 讚賞北韓在香港問題上發出正義的聲音

話哂美國第二把交椅

美國支持係好撚緊要

屌
又真係無人理
連登仔哂口味
口交部先啱你地聽

推！

口交部回應

回應蓬佩奧涉港言論 外交部奉勸美方停玩危險遊戲
香港電台-港聞
香港電台-港聞
6.3k 人追蹤
2019年7月30日 下午4:07
11 則留言
美國國務卿蓬佩奧再提及香港反修訂逃犯條例引發的示威活動，表示抗議活動在美國亦隨處可見，希望北京做正確的事，尊重香港及涉及香港的協議。

在北京，外交部發言人華春瑩批評蓬佩奧並無擺正自己的位置，仍是把自己當作是美國中央情報局的負責人，又指出近期在傳媒曝光的畫面看到，香港暴力遊行隊伍當中，出現不少美國人的面孔和美國國旗，認為近期發生在香港的事，是美方的一個作品，美國在香港問題上扮演甚麼樣的角色，欠世界一個交代。

華春瑩又說，玩火者必自焚，歷史上的教訓很多，奉勸美方盡早放手，停止玩火中取栗的危險遊戲，她並反問，蓬佩奧是否想將在香港進行的極端暴力分子手持致命武器襲警的抗議，搬到美國，讓美國展示他們的民主。

口交部咁快跳出來回應

代表做啱左
依家支那最驚美國介入

美國: 我地某啲州份示威拎槍架喎

美國都話聯合聲明要尊重

危險遊戲

佢好似一向都反支那

推

Trump同蓬佩奧都過左:希望中共做正確既事
如果唔係......

空白位自己諗

運幾箱軍火/叫幾個CIA來訓練示威者

Trump成個班底都係反支那
侵侵已經係最唔反果個

唔玩危險遊戲囉
隻揪ok?

我要海豹特擊隊

連登仔掛住買飯

新四字詞：火中取栗